[樹loan] 比人篤背脊感覺真係唔係幾好

上司向部門經理篤我背脊
其實返工都預左
好可惜個個係一直以為可以信賴既上司
好彩部門經理都睇得起我話呢d好少事唔好擺係心度
比經理話無咩野
但係比人背叛既感覺真係好差
呻完

行得正企得正怕咩篤背脊